原來印卡真係可以至富

昨日，日本產經新聞報導京都府警以涉嫌侵犯版權罪名逮捕了一名京都府幡市38歲的無業男和田昌彦。據悉他透過互聯網把人氣動畫《龍珠》的街機用對戰遊戲卡正版卡圖像下載到電腦再進行印刷。

STORM ACCESS